［緊急召喚］中環摭打有你有我

快啲出泥啊
今日係終極和理非吹大雞嘅日子
港豬們泥打下卡都好阿
各位7:00見

早d到

打錯字照推

推

up

黎緊！

有您你我他她它牠祂

柒左 遮先啱
細細力推下先

堆